你地試過最窮困有幾窮?

試過年半,非常窮困,差人錢要還,收入少,扣哂所有支出每月得番300蚊
個年半日日番工,帶飯食,冇娛樂,冇買過衫,病都唔敢病,好難頂

第一份工同老細不歡而散，佢唔肯出埋尾數
之後信用卡就爆，無野做
日日偷屋企人幾十蚊100蚊然後出街扮返夜班
其實係去網吧機鋪圖書館
每日有剩廿蚊就入機找卡數，防止佢爆數罰息
維持左年幾

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

整整一年差不多無收入（有都係得三四千）

仲要差人幾皮野

放完學費得返$50，要捱2個星期，日日係屋企食飯，返學就行路(係附近返學)，人地約我全部推晒，淨係係屋企呆

戶口得返8蚊，差人錢幾個月